(有圖) 今晚人鏈集合點位置 #新聞 #10月18日

(有圖) 今晚人鏈集合點位置 #新聞 #10月18日

發覺好多人唔知邊度

今晚 19:00 集合
20:00 和你拖
21:00 散水

push

推

(有圖) 今晚人鏈集合點位置 #突發 #10月18日

發覺好多人唔知邊度

今晚 19:00 集合
20:00 和你拖
21:00 散水

puah

[要人] 港台星期六問責有林鄭 聽朝0805開放phone in

Push

推哂人鏈post

有無面具

同問

葵興唔夠人